我系未來人，想同大家分享下2016/17賽季回顧

英超快報
利物浦以102分破紀錄重奪英超冠軍，基奧特以28球重奪英超神射手。

阿仙奴以99分屈居亞軍，但阿仙奴不俗表現令領隊雲加續約至2030年。

曼聯季尾以56分排第六，再一年與歐聯無緣，鋒霸伊巴謙莫域季後宣布離隊。

曼城領隊哥迪奧拿於季尾只奪第八，被即時解僱。

西甲快報

C朗拿度在重奪歐洲足球先生後士氣大增於西甲射入71球力挫蘇亞雷斯(30球)成為西甲神射手。

皇家馬德里以100分重奪西甲冠軍。

巴塞隆拿核心美斯於西甲打比中射失了兩球十二碼，賽後宣布退休。高登著名會員大熊Kumama賽後心臟病發身亡。

我係未來警察 你而家比人通輯緊
你最好唔好返黎

系

大熊將安葬於屌奶星

唔好再推啦

蓋ching咩花臣都玩過
不枉的咁服佢

系你老母

好有印象

你都系未來人？